［波台1Q題］邊個波台手足成日都走堂？

如題

一定係kay9
未聽過佢返學

我

錯

世清

笠青

上堂都笠水

秒

又串我老死=.=

樓豬仆街啦
串我老死

走堂=/=縮沙🤔

粒水就粒水啦你

咁你解釋下點解走堂=粒水

一枝穿雲箭

上堂示愛算唔算走堂